真心請教 最簡單嘅粥點煲

屋企得金象米、美國強、嚕肉罐頭、天龍牌餐肉、少量橄欖菜

白粥

電飯煲

同平時煲飯一樣咋嘛，只係落多啲水

電話粥

1碗米煮1煲水
唔好太細火 唔係會痴底

試過好多次都係變咗稀水飯

用電飯煲慳火啲

一定要大火滾住

屌你老母廣告狗

( Show Blocked User - 上線藥水 )

買